去西環！去西環！去西環！去西環！！！！！！！！！

隊頭行去北角方向，其他喺天后捐地底直去西環，而隊頭去到炮台山就落地底跟返大隊，有冇得諗?

唔夠人就咪撚去西環上環送頭